一人一件老麥玩具

呢件大約0102年到既回憶，見reddit有人提起
大家有冇記起細個老麥既玩具

snoopy
諗返都覺得自己on9

火箭

正 果時我都有齊成日玩合體 分體 但唔見左

到我

Snoopy我記憶中係有世界杯同車嘅版本

當然係麥電樂

我記得好細個個陣出過一套類似摩天輪嘅玩具
有好多set 組合可以砌
愈換得多parts, 座摩天輪就砌得愈大個
個陣應該係03 04年，唔肯定

好懷念
之前儲咗一堆，搬屋掉曬

sonic遊戲機

樓主個張嘅薯條同可樂我都有

我有可樂

冇圖，有冇人記得麥樂小福星

我有熱香餅

最左

我諗咗好多年都唔明點解麥當勞叔叔個駕駛艙要倒轉咁on9

btw之後有set合體海盜船真係超級高質,隻船砌起大大隻好抵屌

成堆HELLO KITTY & DANIEL 公仔

我有Snoopy 火車，如今不知所終

大頭狗公仔

呢個好好玩，好想買返套，邊到會有？

lm

以前有幾個食物造型嘅立體砌圖，好好玩